— Nouvelle fonctionnalité : Bouton d'action rapide — Amélioration de la réactivité des gestes — Nouvelles polices afin de couvrir plus de langues — Support du TTS pour les langues régionales — Amélioration de la visibilité pour certains styles de cartes et Wikipédia — Support du Open Location Code (OLC) — Affichage de l'altitude et du dénivelé pour un tracé GPX (avec vitesse) et itinéraire calculé — Paramètre "Style de conduite" et amélioration du calcul d'itinéraire
